親愛的林鄭月娥

小妹聽到朋友send黎既歌 覺得好貼題於是心血來潮改咗d歌詞 重新錄過 抱歉小妹無專業既器材 低成本錄音大家唔好介意🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

歌詞如下：
Dear Mrs. Carrie Lam,
Come take a walk with me
Let's pretend we're just two people
And you're not better than me
I'd like to ask you some questions
And we can speak honestly

What do you feel when you see
All the students on the street?
Who do you pray for at night
Before you go to sleep?
What do you feel when you look in the mirror?
Are you proud?

How do you sleep while the rest of us cry?
How do you dream when a family is divided into half?
How do you walk with your head held high?
Can you even look me in the eye?
And tell me why?

Dear Mrs. Carrie Lam,
Were you a lonely girl?
Are you a lonely girl?
How can you say, no child is left behind?
We're not dumb and we're not blind
They're all sitting in your Cells
When you pave the road to hell

What kind of mother would take her own daughter's eye away?
What kind of mother would beat her own daughter if she was right?
I can only imagine what the first lady has to say
You've come a long way, from scheming and calculate

How do you sleep while the rest of us cry?
How do you dream when a family is divided into half?
How do you walk with your head held high?
Can you even look me in the eye?

Let me tell you about hard work
Minimum force with girls being raped
Let me tell you about hard work
Scaring to speak after you took freedom away
Let me tell you about hard work
Kneeling before you and no response
Let me tell you about hard work
Hard work, hard work, you don't know nothing about hard work
Hard work, hard work

How do you sleep at night?
How do you walk with your head held high?

Dear Mrs. Carrie Lam
You'll never take a walk with me...

自推先

BTW代po

再來